諗極都唔明身高對女人有咩吸引力

感覺受到保護

比例最重要，高度過mean就ok

有咩好投

矮撚永遠都唔明高度可以幫女朋友做到乜

動物本能
都係搵最強壯最高大既去交配

樓豬矮撚

你咁諗咪同女仔覺得胸唔需要大一樣on9

好似幾有道理，但高度係相對，如果個女仔夠矮，係咪成街都係男神？

咪臭係
生咁高爬樹咩

你諗下如果你變gay比人屌
你想比個排骨矮撚慢慢磨同用隻冰手掂你
定係比個大隻高佬大大力屌同用佢嘅體溫攬住你

但有其他高嘅男仔，如果個男仔夠矮，排埋啲高佬到都好顯著

男同女無得比啦 唔同個胸又同男人比咩

比高既男人屌真係爽d?

從來屌西不論高低 我會助妳擺出各樣姿勢

高唔一定有吸引力
但矮一定唔多吸引

樓主係咪好矮

唔好咁啦 成日諗黎自我安慰做咩姐 改變唔到架喇

178 正常，但講185以上風景係唔同d

你噏乜鳩女仔大唔大波係同返女仔比，咁男仔高唔高梗係同返男仔比啦

身高唔一定提升到一個男人嘅吸引力
但係無身高嘅男人一定無乜吸引力

有得你揀你會做矮撚定高佬
答案呼之欲出
何況女人

屌你老母連閂個水制都要擔張櫈就真係無撚用啦

咁姚明咪

容易啲含

同自己性徵越相反就越似“異性”
明唔明？

女人胸越大，就越唔似男人，越吸引。
女人pat越翹，越有曲線，越唔似男人，越吸引（男人pat扁無曲線）

男人越高大，越唔似女人咁矮矮dupdup，越吸引。
男人越大隻，身越厚，越無柔弱感，就越唔似女人，女人感覺受保護。

男女都一樣，性徵越明顯，越正

如果同150既男出街，
我唔會有心跳感覺
因為真係好似同女仔出街咁

聽講179都唔同

爽唔爽就唔知
但係比你呢d矮撚屌
就一定唔爽

180已經唔同啦

咁唔通男人自己冇胸所以周街女人ipad都女神咩

成日拎身高嚟打飛機好on9

高佬比矮佬短命，可以盡快得到佢的遺產

要比較嘅應該係某個男仔同其他男仔嘅平均高度，如果周圍都係160咁只要有個係170嘅就已經贏晒。

咁高做乜其實
高過自己勁多好大距離感
172左右 一錫就錫到

可惜香港高既女仔太小，高佬係香港太浪費了。

安全感！

喺香港，做開占嘅男人係有機會仲大波過條女

男女身型比例唔同
有d女仔165身材好 望落已經高過隔離件170港男
仲未計著高踭鞋

想挨下膊頭都挨唔到 幾撚慘

係樓豬自卑咋

駁唔到

高度都係性徵

其實仲勁過性徵 男人高度
175以上食女真係好易
無都唔緊要
150 但有$就得

贊成比例好重要
五五身

兩個都咁矮下一代點搞
起碼175 太矮真係.. 個個王祖藍咩

起碼高過女朋友囉

百貨應百客 我都識啲女仔唔想另一半高佢太多

矮撚

挨落去高既男仔到 岩岩好既感覺好正
比高佬攬包實成個人 諗下都

講緊係咁同你講
你睇下佢條仔/佢d ex幾高先再講

你唔會明ga la矮仔

高度同長度正常黎講係咪成正比？
有冇高人係短撚？

7呎1 嘅 wilt chamberlain 食過 20000 條女

無錯

體外器官好似冇大關係
眼耳口鼻都可以細

屌你，中

要幾on撚鳩先講得出呢幾句話

400幾個矮嘅連登仔

我覺得點都好
做男人至少都175以上啦
啲女性朋友都話條件幾好都好
16x真係接受唔到⋯⋯

TB點解釋

你計漏咗男同男都係有相對 姐係你同條女好似兩個小學生咁 佢都會𥄫其他人

生得矮都可以爬樹

唔通中意啲矮撚咩

其實我覺得太高真係唔好睇, 太矮又係唔惦,
190 以上果D身型比例怪怪地,
170以下果D睇落去個人真係好短
175-185我覺得都OKAY, 最緊要都係同另一半唔好相差太多,
一陣女既150男既185行埋一齊真係好肉酸,
相對女既170男既175出黎又係唔惦,基本上平頭,女既一下唔小心著高D男既好柒

16x果d都唔知點生存

樣>高度>all
完

頭髮呀仲有

187男表示 女就係鐘意高的男仔
1）安全感
2）潛意識為下一代基因
3）好多韓劇吹捧

結論：樓主係矮撚
利：165

....

樓主好酸

中個頭

咁超級M字額，腳毛生到似猩猩肯定個個話正啦

投票已反映一切

火警高既人通常會死先，越高有吸得越多有毒集體

利申180

個樣唔都可以靠身高補救(我估

咁而家mean係幾多？

178 係基本

你知唔知自己up乜

基本同mean係兩樣野

聽講180既人唔識pa低

要睇埋樣

樣衰而高=話畀全世界知呢度有個好撚樣衰嘅人

「高人一等」就係咁解

咁樣講 唔通女人就越矮越正咩

身高差10cm就剛剛好

高肥少少唔係好覺
矮要KEEP得好FIT 先好睇

所有回post既人都好酸，你feel唔到？

細細個已經聽

男人高大 女人波大

Feel唔到，我陣係知樓主🍇得好緊要

160都冇 偷偷流左幾滴眼淚

大大下再聽

男人會向平求同向下求
女人只會向上求

但平胸又講到好過大波。邊忽强邊忽壯

城城

其實法國異性選伴都係基於生物學，冇乜其他因素。

雄性:
對異性某一類行為或特徵較有興趣
eg. 鳩叫、發哮、性徵明顯 (人類：波大籮大)、外表美麗吸引 (人類：五觀端正、嬌小玲瓏)

雌性:
對異性體能、能力、地位、健康較有興趣
eg. 活動型體質 (人類：高、運動型、陽光)、活動 / 戰鬥能力高、有社群地位 (人類：有錢、有權)、生理較健康

留意動物界係冇專一、好人、顧家依回事

雄係女

放錯

根本身高只係一個因素，本身要加好多野先發揮到個吸引力，淨係得高一d都唔吸引

有錢都係性徵

180 只是加強了保護的感覺，若180是辣手摧花既，而170擁有強而有力抱抱，我合眼都要170啦

好似有點道理

各位睇我個名就知咩事

哈比人圍爐post

身高會影響第一印象
有個fd成米9，但其實好細膽同埋怕事，經常冇下文
另一個fd 17X，表裡都幾smart下，瘋狂換女

小朋友無知一問 請問咩歌？

古代高大者多數易上位

日本AV 睇過擔梯屌高大女優

廿幾歲仔平均好似173
不過連登仔個個起碼米八

又高又健碩但又有肚腩仔先正

但係矮易大隻

點努力gut高都錫唔到先正⋯即係比唔比錫係男朋友決定 好有被征服嘅感覺

有咩值得討論 仲會討論呢樣野既肯定係學生
同你地講你地生活既地方係香港 最吸引到女既係錢 拎咩高度樣貌出黎打飛機只根本多鳩餘

你整斷自己隻腳坐輪椅咪做到
比唔比你企起身都由你男朋友決定

優越感 優生論

基因啲嘢

空中飛人

呢個解釋幾好

諗極都唔明點解增高手術貴撚過隆胸咁撚多就真

可能啲女人一見到個男人生得高就會係潛意識地自動聯想到佢條賓周都一定好大

矮爬樹先勁

男人生得矮,要冒咁撚大風險先可以增高
女人波細,仲可以隆,風險相對仲細
又一樣嘢男女唔平等啦

屌你老母
我揀女都鍾意高啦

我諗係原始既天性，係高大覺得保護到自己，下一代都會強D

男人皮膚差，唔似女人咁白滑呢

身高係外表吸引

但係不及銀包吸引

男女高度差10-15cm最好
如果條女155 男185
個男係好撚高啊 但睇落勁唔襯

172表示唔想做人了

其實本來係冇打 係班矮人成日掛起口邊話想高 好羨慕人咁高 先搞到咁姐

唔襯係外人既睇法，當事人都係想要185嬲，大不了自己著高跟鞋

我諗皮膚係反映健康狀態
所以唔係性徵

屌你咩 好撚gay啊

香港又有幾多個男仔180以上呢

點解人口普查唔計埋喱樣

男友得165
利申 168

係愛呀

00後一大堆

想起碼同C朗185cm 高

所以要搵唔做gym既男人

學歷

佢應該唔止啦

高唔一定吸引阿
矮就一定唔吸引囉
唔好講錢先
條女真心想比你屌既話多數都係你外表